有冇巴打係悉尼諗住睇歐霸決賽

而家一支公係悉尼 想搵人一齊去bar睇波

1

Push

東京2.5大

錯post